如果陳彥霖行去自殺無着鞋 佢對鞋係邊

佢同同學搭巴士應該仲有鞋

希望快啲揾到真相晚晚都瞓唔著

推

我推唔起 但無人幫我推

所有問題既解決放法就係公開所有有關既cctv

問班死黑警

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

希望沿途有車cam可以影到當日嘅情況

推 禁錯負評

沉怨待雪

唔知有冇睇錯，停車場條片係咪已經冇鞋?
同埋裸屍的話要知套衫去咗邊

P牌推唔郁.....照推

原來已經甩左p，自膠

Popo屋企

難d, 通常一個禮拜左右，視乎車主有冇用大容量嘅卡

恭喜你

推推推

p